中共用錢買Twitter fans文件曝光？

同場加映口交部follow蒼井空

正

世衛個twitter 有535萬人 但啲tweet得100幾十人retweet followers係咪喺淘寶買？

孖埋who買有折？

well done